隻龜無啦啦屙血好驚！（有圖）

我家姐隻龜前幾個禮拜已經開始屙血，但係佢唔肯帶隻龜去睇醫生，想喺度問吓人有冇知係咩嚟

即刻帶佢睇獸醫啦 仲問我地把撚
佢唔帶咪你帶囉

隻龜咁肉酸仲要痾血

物似主人型

唔浸水養到個殼變晒形

虐畜

食得 好生猛

屌你點養架，反撚曬甲

個殼做乜事? 邊位點解向上翹起

佢話上網睇過出血要乾養，自己覺得唔多掂

痾血仲上黎問連登
開多兩個post啦繼續

之前隻龜無啦啦絕食幾個月，自己已經覺得唔多掂，佢就話冇事

幾個禮拜
依家先嚟問

混養？

你家姐咁仆街

大佬你長期唔浸水先會搞到個殻咁啦下話？仲要得個膠箱係咪連登多幾個人應你，隻龜就會自己好翻？

反甲唔係一日造成嘅事，係一路唔夠水養先會反甲。

出咁多血應該都幾嚴重，睇獸醫準備翻千幾蚊啦。變溫動物感覺香港獸醫都麻麻地，AOG都係咁話，仲要隔咗咁耐先問都真係未必醫得翻。

之前佢有落水，水位只係啱啱好掂到龜殼。

你家姐連最低水位都未知+唔上網search就唔好養龜啦

正常係要水位過殼再多幾cm
腸胃問題一定係近排餵過嘅嘢出事
你餵過啲咩

同埋睇醫生嘅話土瓜灣余醫生好似幾多人推薦

屌你學咩人養龜
養到咁...

好多人都就咁用個細膠盤養巴西龜又淺水最起碼過曬龜殼啦咁痾血法都幾大鑊帶佢睇下醫生啦

反甲壓到內臟?
好返之後唔該比多D水佢
反甲反到咁肯定由細到大都唔夠水
你見到唔會奇?
一Google反甲就出曬原因啦
出血先識上連登問仲要唔睇獸醫

再唔睇獸醫
應該都可以講定RAP

帶左去睇醫生未？樓主update下？